【新移蝗如上帝綜援不用公眾監察】張建宗：公開申領補貼僱主資料比全民監察

有「打工仔」致電電台節目稱，僱主向她表明會減人工，她質疑政府補貼僱主的保就業計劃中，僱員未能受惠。

勞工及福利局局長羅致光籲僱主僱員互諒互讓，承認很難在短時間內審查所有僱主。政務司司長張建宗說，相信會有全民監察。

綜援真係贏家

香港做腦細真係犯賤

香港人階級:
綜緩>做生意>讀好書